逆轉監督 有冇巴打有睇開 ??

想問問有冇咩網站有關於 逆轉監督 既詳細分析或者段落整理,
個故太長, 冇睇一排再睇返, 有好多野真係記唔到, 但想睇返之前又好難搵到關聯

岩岩睇到 #183, 講下場對山形, 應該係下半季比賽, 但我諗黎諗去都諗唔起佢地有過上半季既比賽
剩係記得山形個教頭係明星賽有同佢合作過, 想搵返個段黎睇但係搵極都搵唔到